[Dear Friend]Gugudan討論區(15) 我們最愛的忙內Hyeyeon啊!早日健康回來迎接2週年~

구구단 gugudan 단짝愛護的忙內 等你健康回來

Gugudan / gu9udan（韓語：구구단）是Jellyfish娛樂於2016年推出的九人女子團體，成員包括MIMI、HANA、HAEBIN、NAYOUNG、SEJEONG、SALLY、SOYEE、MINA、HYEYEON 。團名gugudan在韓文中是九九乘法表（韓語：구구단／九九段），寓意為有著九種不同的魅力九位少女所組成的劇團（극단）。
問候口號：Standby cue! 大家好我們是gugudan。

吉祥物（劇團團長）為擁有一雙長耳和戴著眼鏡的精靈Gyu（뀨）。

粉絲名稱：단짝（Dear Friend），代表著 gugudan 和粉絲將會是最好的朋友，這份友誼也將會持續到永久，希望 Dear Friend 能和 gugudan 一起製造更多美好、愉快的回憶。

出道前：
2015年12月，娜英、世正、美娜三人以Jellyfish練習生的身份參演了《PRODUCE 101》，由Mnet所企劃的韓國第一個「經紀公司大型企劃女團」生存實境節目，101位來自46間不同經紀公司的參選練習生將會接受各種唱歌、舞蹈等嚴格訓練並競爭，每集由國民全權經過網絡及短訊投票投出排名前11名的練習生，而最後一集中排名前11名的練習生將以YMC Entertainment旗下藝人的身份進行為期一年的活動。

2016年出道：
6月7日，Jellyfish官方證實，曾參加《PRODUCE 101》獲得大眾喜愛而被選為I.O.I一員，於五月出道的世正、美娜在經過多方考量及討論後決定將她們加入預計六月底出道的新女團。
6月10日，曾參與 Mnet 選秀節目《PRODUCE 101》的 Kim Na Young，將成為 Jellyfish 新女團成員出道。
6月13日，公開新女團的相關預告照及資訊。
6月14日，公開首波成員概念照，主角是 Hana、NaYoung、Mimi。
6月15日，公開第二波成員 ─ SoYee、SeJeong、HaeBin 的個人概念照。
6月16日，公開最後一波成員概念照，主角是 Sally、Mina、HyeYeon 。
6月17日，公布新女團的名字為Gugudan。

成員資料
藝名|本名
羅馬拼音/諺文|漢字/諺文/羅馬拼音

Hana/하나 | 辛寶羅/신보라/Shin Bo Ra
出生日期 1993年4月30日
段數：1
職務: 隊長、主領舞、副唱、門面
圖案:🌸(花，像花一個的外貌。)

SoYee /소이 | 張昭真/장소진/Jang So Jin
出生日期 1996年11月21日
段數：2
職務: 領唱
圖案:♯(井字號，因為身高是最高的，代表著增長身高的作用而讓gugudan更閃耀、增添更多色彩。)

SeJeong /세정 | 金世正/김세정/Kim Se Jeong
出生日期 1996年8月28日
段數：3
職務: 主唱
圖案:☘(三葉草，花語是幸福，召喚幸福的額頭。)

NaYoung/나영 | 金娜英/김나영/Kim Na Young
出生日期 1995年11月23日
段數：4
職務: 領唱、門面
圖案:☀(光，以開朗的性格和清秀的外貌閃耀著，照亮人們的心。)

HyeYeon/혜연 | 趙慧妍/조혜연/Cho Hye Yeon
出生日期 2000年8月5日
段數：5
職務: 領唱、領舞、忙內
圖案:❤ (愛心，在gugudan中是個會撒嬌又可愛的忙內。)

HaeBin/해빈 | 韓海彬/한해빈/Han Hae Bin
出生日期 1995年8月16日
段數：6
職務: 主唱
圖案:🎤(等化器，身為Main Vocal滿足所有人的聽覺，以多種音色成為魅力四色的主唱。)

Mimi/미미 | 鄭美美/정미미/Jung Mi Mi
出生日期 1993年1月1日
段數：7
職務: 領舞、副唱
圖案:‧ >(箭頭，身為大姐引導妹妹們向著幸運之路、更高的地方。)

Sally/샐리 | 劉些寧/유사영/Liu Xie Ning [中國成員]
出生日期 1996年10月23日
段數：8
職務: 領舞
圖案:∞(斜8上下各一點，在中國數字8有發的意思，也是帶來幸運。)

Mina/미나 | 康美娜/강미나/Kang Mi Na
出生日期 1999年12月4日
段數：9
職務: 主Rapper、領舞、副唱
圖案:✢(風車，像風一樣清爽的。)

音樂作品

2016年6月28日 首張迷你專輯 《Act.1 The Little Mermaid》
1.Wonderland
2.구름 위로 （在雲朵之上 / Could This be Love）
3.Good Boy
4.일기 （日記 / Diary）
5.Maybe Tomorrow
6.Wonderland (inst)

出道歌：구구단 (gugudan) - Wonderland MV

2017年2月27日 第二張迷你專輯《Act.2 Narcissus》
1.Rainbow
2.나 같은 애（像我一樣的女孩 / A Girl Like Me）
3.미워지려 해 （決定討厭）
4.거리 （距離）
5.소원 들어주기 （傾聽願望）
6.나 같은 애 （A Girl Like Me） (inst.)

2專打歌: gugudan (구구단) - '나 같은 애' (A Girl Like Me) Official MV

2017年8月10日 子團구구단 오구오구單曲專輯《ICE CHU》
1.ICE CHU
2.ICE CHU(Inst.)

子團打歌: 구구단 오구오구(OGUOGU) - 'ICE CHU' Official M/V

2017年11月8日 首張單曲專輯《Act.3 Chococo Factory》
1.Chococo
2.Lucky
3.스노우 볼（雪球 / Snowball）
4.Chococo (inst.)

1單打歌: gugudan(구구단) - 'Chococo' Official M/V

2018年2月1日 第二張單曲專輯《Act.4 Cait Sith》
1.The Boots
2.Silly
3.Lovesick
4.The Boots (inst.)

2單打歌: gugudan(구구단) - 'The Boots' Official M/V

OST

해빈 (구구단) (HAEBIN (gugudan)) - Forever Love
《浪漫醫生金師傅 OST Part.2》

SEJEONG(세정) (gugudan(구구단)) _ If Only(만에 하나) (The Legend of The Blue Sea(푸른 바다의 전설) OST Part.10)
《藍色海洋的傳說 OST Part.10 》

영준 (브라운 아이드 소울) (Young Jun (Brown Eyed Soul)) - 봄비 (Duet With 소이Soyee Of 구구단)

[Story About : 썸, 한달 Episode 1] 구구단 (gugudan) - 사랑일 것 같더라 (Perhaps Love) MV

gugudan (구구단) - 이순간을 믿을게 (School 2017 OST Part 1) 학교 2017 OST Part 1

[이번 생은 처음이라 OST Part 2] Han Hae-bin (해빈) - Everyday (Because This Is My First Life OST Part 2)

구구단 (Gugudan) - 일기 (Diary) (2001 Remix Ver.) [20th Century Boy And Girl OST Part 2]

相關影片

專輯歌曲

【應援】Gugudan-Wonderland

出道副歌#1: GUGUDAN (구구단) - Diary (일기) [Music Bank]

出道副歌#2: Gugudan - Maybe Tomorrow [Show Champion]

出道副歌#3: gugudan - Good Boy [Show Champion]

2專打歌: gugudan (구구단) - 나 같은 애 (A Girl Like Me) [Music Core]

2專副歌#1: gugudan (구구단) - Rainbow [M Countdown]

2專副歌#2: gugudan (구구단) - One Step Closer (거리) @인기가요 [inkigayo]

1單打歌: Gugudan - Chococo [M COUNTDOWN]

1單副歌#1: Gugudan - 스노우볼Snowball [Music Bank]

2單打歌: [gugudan - The Boots] Comeback Stage | M COUNTDOWN 180201 EP.556

2單副歌#1: [gugudan - Lovesick] Comeback Stage | M COUNTDOWN 180201 EP.556

세정 (구구단) (SEJEONG (gugudan)) - 꽃길 (Prod. By 지코 (ZICO)) (Flower Way (Prod. By ZICO)) MV

Show Champion EP.208 SEJEONG - Flower Way

[HD 1080p] 161130 SEJEONG - No.1 @ Show Champion
世正solo一位

子團 Gugudan OGUOGU - ICE CHU [M Countdown]

mimi有份special stage - Pretty Girl
뮤직뱅크 - 만찢女 스페셜 스테이지! ‘Pretty Girl’.20160902

Sunny Girls特別合作舞台有 金娜英

《Special Stage》 Sunny Girls(써니걸스)- TAXI @인기가요 Inkigayo 20161127

《Special Stage》 Sunny Girls(써니걸스)- TAXI @인기가요 Inkigayo 20161204

Sunny Girls(써니걸스)- TAXI 2016 SBS歌謠大戰

Ultra Dance Festival - 2016 SBS歌謠大戰 [其中參與表演隊伍]

學校2017 - 世正 飾演 羅恩好

20世紀少男少女 - Mina 飾演 史珍珍(青年)

[쿠킹라이브] 구구단 - Shake it (by 씨스타)

團隊綜藝

gugudan 極端修學旅行：

EP01

EP02

EP03

EP04

EP05

gugudan 一周偶像160713

女團大戰-歌門的榮光

SNL Korea 9 全員[**瘋狂FF慎入]

廣告代言
世正 - Lilian 女性衛生用品

世正 - 東源金槍魚罐頭

gugudan全員 - 海戰1942

gugudan全員 - Samsung Galaxy S8 S8+ Bixby

世正 - LOTTE 水上樂園

實用連結

Jellyfish官方網站

Vlive App:

Twitter

Facebook

Instagram

微博

Youtube Channel

官咖

留名

留名幫忙內祈福

LM

推完舊po開新po咁耐都過唔到第一頁

呢度不嬲都咁靜架啦。。都唔係第一日既事

靜靜地咪幾好
唔洗睇大神_新飯

好狗呀

咩事,我淨係睇龔慈恩觀音娘娘
信奉天下太平,以和為貴

做咩唔過去講?

個邊大神concept重
會比人屌

素顏Mina

難得一見既我寶v

素顏。。。。。

LM...

佢好天真架
唔好篤爆佢啦

我寶

你宣寶呢

細細個就睇G頭啲相大

My waifu

娜英呀

花姐姐呢段fs好正呀

佢正定係個fs正定係你老婆正?

咁熟口面既

shinbora!!!

做乜姐你

掛住人，得唔得

得
我都明掛住一個人既感覺。。

一個?

我愛既得一個。。你話呢

你愛果個聽日黎

帶定紮雛菊去

乜你今日來香港咩。。

咁你今晚同聽晚唔使出現啦

我今晚真係唔出。。

又happy Friday去蒲

又屈牙
要OT牙，月尾要嘔返report出來

冇人理我花姐姐

個個走哂去OMG

你咪一樣，扮乜春牙

責醒又瞓唔著
想搵公演fancam點知得個人版

睇波囉

戒咗睇波
閒時睇下腳法都仲可以嘅

正呀 美娜

個人數都幾幸運嘅

@領袖
哭左波喪未

我娜英個食相好正

😘

拜託了冰箱 20180528 Ep183 Wanna One、gugudan

炒飯,我可以

花姐姐話fd笑佢自拍功力差,所以佢唔自拍
又好似係
上次官咖啲自拍

你返黎啦

名都轉埋

佢哋下個月去台灣m!countdown
唔知係咪有cb呢

老女人仲扮可愛

邊忽老牙
明明咁後生咁可愛
我正

耶邊呢咁

冇d咁既事

究竟整緊咩野

又改名牙你

姐姐

真愛

收皮啦

大佬,呢度一個禮拜唔係好多post回
碌上少少#75已經係...
你可以再低調少少...

算啦，柒開有條路，唔評論咁多

幫推

有錢就是萬能
佢買起成個lihkg都仲得

你個名好難讀同so唔識串

國兒兩隻中文字都難讀

你應該要連仔開到16個位比你改名

邊度睇架？

Twitter
但好似del左posts

又有一張

完全見唔到有人講cb

hi

假到咁。。。。我都整到啦。。。文字藝術師呀

見過好多個唔同版本啦
國際飯啲創作力量同幻想真係會嚇你一跳架

我又差D信左

大個仔喇
唔好再畀女人呃喇

越有錢既人越易中女人伏
我都想中下女人伏

Hana呀

你肯返黎啦

不嬲係度

你無處不在

隔離fansign你玩哂

邊團牙

unit gidle 仲有邊隊

最近咪入左呢2團囉
冇其他啦

大神

點呀康師父

黎拜神

你入來特登比我拜你

我走架啦 唔再入黎啦

被世界遺棄不可怕

搵到我最愛啦

改名未

唔改啦

8月飛未

唔飛呀 去尾埸搵耶邊

咁我自己。。

你加油 我唔去啦 有更重要既野做

改名啦

關唔關你事

vlive無人睇

預左架啦

老女人仲扮18歲妹扮可愛

live個時間返緊工
預左架啦

嗚呀

無人睇嫁啦
睇 vs 仲好

唉

你班契弟一早個心入面都無哂g9d啦
仲叫咩春呀

咁都唔洗覆2次架

睇住花姐姐係會手震(好似係)
@芯領袖

領袖本身就笑話來

領袖,幾時險簽花姐姐

屌
唔好咁啦，佢一野轟落去買晒成間jellyfish呀一陣

唔好咁喎
我庭沼珉姐姐非賣品

佢唔會架啦
佢個心都一早無左hana

轟左落德國dllm

2千萬輸左幾百蚊姐
下次比錢我我幫你去馬會買飛咪得

借住比我先ok?

我有咁多,我神早買咗啦

屌 陳晚睇到火撚滾

睇下我果名

芯黨領袖

仲有unit同dia po就廢事cap啦

特登去cap圖
搵左差唔多半個鐘

cap到一半去左打機

好耐冇見啦

mimi姐,hana同娜英頂咗hyeyeon同sally part啲表演好好笑
娜英頂咗sally嘅chococo同A girl like me嘅killing dance同埋hana頂咗1,2,3
hana同mimi姐頂咗忙內嘅可愛part

花姐姐呀,你咁樣我頂唔順喇

睇完訓唔到

你要離開 我知道很簡單

@芯領袖
鹽濕仔！

做咩姐你

你兩咪又係一擔擔

你也是

你兩個幾時隻揪

我地兩個群揪你就有

Ok

我大佬又衰咩

咸濕......

喂你當依度波台呀
PS. 我買左阿根廷dllm

唉唷唷唷唷
若要生活好......

法國佢神燈來。。
上次r聯決賽又係咁

In領袖trusted All in好快會搵夠350億won

350億夠唔夠呀

過大海滾幾滾 500蚊都變500萬啦

即係好似(你)平時背住女去滾嗰種滾

背住邊個牙。。

借埋啲手指嚟,我唔夠手指數

又屈

德國終於贏

腳仔ho ball!!!!!

冇人睇架啦

🤷🏿‍♂️

Ho ball!!!!!!!!

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

去可以去十指緊扣

不去了

冇得扣花姐姐
冇哂意義

[NEWS]
구구단 강미나, 포텐 터진 '스무살 美'…메이크업 브랜드 전속모델 발탁

▶

#구구단 #미나 #MINA
#강미나 #메이크업브랜드
#릴리바이레드 #lilybyred✔

嘩車神HANA降臨

點解我會見到掟鏢

玩左好多個game
後面我hana頭文字D屈機

路上零意外。。

[ PHOTO ]
20180626 #VLIVE
#구구단 #하나 #해빈
ᆞ
오늘같이 비오는 날에도🌧
흥폭발 뀨단이들과 함께♬
단짝들, 오늘도 행복한 하루 보내요💕
ᆞ
#gugudan #HANA #HAEBIN✔

你hana

咁我Haebin囉

咁我娜英5.0

佢手車,仲辣過豐田小巴女司機

坐佢車都係買重保險穩陣。。

好耐冇開連登

Sally拍劇，mimi姐都拍網劇
幾時都話佢地演技得架啦

你句野有骨

係你地先繼續睇

係你脫左姐
明明大隻妹乜都冇做過，就比你棄左
巧🍊

咁你今次又去唔去呀

去都唔話你知啦 你都唔去

扮乜鳩 好嘔心

洗乜扮

可能就係對佢冇做過啲咩，所以就脫咗

大隻妹巧🍊

咁偱例都應該要:
"你個名記得呀/有啲印象"
"專登由香港嚟好感動呀"
"送禮物畀我好開心啊"
"希望下一場fs見到你啦"
之類咁上下

자주가는 장소는?
한강
都話漢江係好地方

不了

公演笠cap帽同假髮
呢招好似曾相識

[#구구단 X #단짝❤]
🎂gugudan 2nd Anniversary🎂

구구단 데뷔 2주년을 축하합니다🎉
단짝과 함께해서 행복했던 2년✔
구구단짝 앞으로도 오래오래 함께 해요😙

#gugudan #구구단짝
#gugudan2ndAnniversary
#구구단짝_오래오래_함께해💕

咁就2年
希望hyeyeon妹妹早日歸隊

微博ps漏咗髮色
係金髮

又金髮

唔怪得你

Shinbora都話成日去漢江

你兩個一齊跳
之後比哂d錢我啦

[#구구단 X #단짝❤]
gugudan 2nd Anniversary🎉
#하나 에게 걸려온 영상통화📱

📞하나가_단짝에게
💌단짝_2주년_축하해!

#gugudan #HANA #구구단짝
#gugudan2ndAnniversary
#구구단짝_오래오래_함께해💕

花花姐姐

唔得，我些寧仲有劇拍等我睇
套劇叫 你好，對方辯友

些寧話拍比我睇only
叫你快d跳完比錢我同佢去環遊世界

唔得，佢仲為咗將來要做女主角努力緊，話唔同得人去旅行
女主角又真係索啲
些寧畀心機

想收些寧封利是

一集都唔知有冇5分鐘出場時間

娜英5.0索d wo

查看 @gu9udan 的推文：

又係三寶

都係唔撚飛了

啱呀

你估有冇人信你兩個

我想睇花姐姐囉

我想睇些寧囉

我想同hyeyeon英文吹水呀

我睇哂

燈神

燈到消失左

去左我屋企嘛

躝啦

7月10咁急，唔去啦

唔好口裏說不跟住偷偷地去

係囉，我就真係唔去啦

放心
應該唔會有cam pan去fans度然後上埋vlive
唔會突然見到似層相識既人

大叔雞腸有限公司
咁樣對住啲洋腸好危險架喎

歡迎show
好耐啦

梳囉,我都唔睇唔留意gugudan嘅

唔聽我電話

冇嘢想講

諗住叫你過黎食飯姐

今次comeback都唔知係咪垃圾大股東啲屎橋
不停響度消費3寶過去..
第一個消息個老虎機background色tone,咪即係最終曲嗰隻色
第二個消息又攞2年前啲嘢出嚟,肉麻當有趣
啲手法好鬼唔係黃社長咁

浴缸鴨仔
又係嗰味

呢啲concept真係不了 雖然三個去嘅話好似可以傾耐啲

回家未呀

翻到屋企門口發現冇帶鎖匙

飛未

撳鐘仔自然有人認門啦

好肉酸

做咩事

唉 屌你老尾魚糕🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️

5.0

好靚喎 咩做咩事

邊有整過
躝啦

無知唔代表無

仆你個乖
唔準你中傷我女神

雪條廣告之後嘅飲品廣告

Nayoung好正
想飛了

我對於金髮nayoung係0抵抗力

完全0興趣

痴撚線。。。。 我正好靚

飛

好學唔學
學人玩垃圾kihno

玩左幾隻碟啦大佬

好似賣緊barbie公仔

淨係睇mina

Barbie公仔有得玩換衫架喎

想幫娜英玩換衫遊戲

Ok 你換娜英d衫
我換我老婆d衫

躝呀你地
Barbie係畀女仔玩架

所以女仔咪畀男仔玩
btw 我要換哂3個

躝啦，咪搞我老公仔世正
我係女仔所以先幫佢換ja

3個件衫輪流換

我幫我老公仔，你幫我換ok?

你幫自己換啦
3個都我換哂

躝啦
你搞我好啦，唔好搞佢地

你幾時飛過去幫手換?

佢8月先去,可能gb咗

U團

作為一個汽車維修員,有一支士巴拿旁身係好正常嘅

我個心壞左想搵人幫我修理下

我幫你修
你比哂d錢我就得

你修一修理個花心先

佢收一收皮算啦

佢去到50頭家無得救

有冇手畜會飛？？

主打同副歌都一定要大發呀!!!
一定係好正
Dance同唱歌掂嘅
死守今日the show

Nayoung正到痴線

喂

彈返去睇48啦

我唔得啦

今次好撚掂！

你個名出賣咗你咁

圖已cap

惡到 翻黎g持下我娜英姐姐都唔得

笑撚死

你同個乜春領袖一齊躝返過去啦

[PHOTO]
20180710 #구구단세미나
SBS MTV #더쇼📺
ᆞ
세미나는 언제부터 이렇게 이뻤나⁉
첫방부터 샘이나게 예쁜 우리 세미나💕
단짝들 맘 속 Ranking one⛤
ᆞ
#gugudanSEMINA #SEMINA
#샘이나 #Ruby_Heart

要沉娜英啦

近來鐘意賞櫻姐
有咩問題

花姐姐總是那麼...
咁我照顧埋佢

你睇你小妹妹啦
我辛苦d照顧埋花姐同娜英5.0

Nayoung

洗唔洗咁撚黑牙仆你個乖。。

Jessie黑啲...

黑人

我都要曬返黑d

SeMiNa

一早就應該推佢地3個就算啦visual rap vocal有齊
要9個根本多餘

無9個叫咩GGD

DLLM英格蘭出局

炒芥蘭

多得你盞燈

辣殺踢唔起紅唔起，硬捧都冇用

[PHOTO]
20180712 #구구단
#엠카운트다운 in TAIPEI🔍
ᆞ
오늘도 단짝들 맘을 흔들어 놓은❣
오랜만에 엠카에서 만난 뀨단이들😍
멋쁨부터 귀여움까지 대체 못하는 게 무엇⁉
ᆞ
#gugudan #Mnet #MCOUNTDOWN
#TheBoots #SPECIAL_STAGE✔

冇我妹同些寧

[ PHOTO ]
20180713 #구구단세미나
KBS 2TV #뮤직뱅크📺
ᆞ
더운 여름엔 세.미.나❗
상큼하고 청량하고 짜릿해😍
인간 비타민 세미나랑💕
내일도 만나요🤗
ᆞ
#gugudanSEMINA #SEMINA
#샘이나 #Ruby_Heart

我正

碌咗好耐先搵得番個post

[ PHOTO ]
20180714 #구구단세미나
MBC #쇼음악중심📺
ᆞ
데뷔 5일차 신인, 세미나🎙
미모도 Hot🌞 가창력도 Hot🌞
쏘~핫한 신인 세미나의 활약
앞으로도 기대해달라뀨˘з˘)❤
ᆞ
#gugudanSEMINA #SEMINA
#샘이나 #Ruby_Heart

係咁上下啦
我都慣左自己一個推

@芯黨領袖
今晚有乜心水

中完可以直接買起唔洗辛苦追

本身已經rich到唔洗追啦

轉頭話你知

而家賞緊花

佢話買英格蘭
快d買比利時

領袖又中

聽晚繼續

[ PHOTO ]
20180715 #구구단세미나
SBS #인기가요📺
ᆞ
믿.보.듣 세미나의 무대🎤🎶
오늘도 최고였어👏👏👏
모두 세미나하세요🤗
ᆞ
#gugudanSEMINA #SEMINA
#샘이나 #Ruby_Heart

今晚支持法國

克羅要攞冠軍了

已重注格仔登機

同我作對

咪登左機囉 仲想點
魔笛子

倒錢落海，不了啦

倒哂先講不了
捨得番香港啦咩

佢有排拉-,-

佢學哂人D不了

@超仔

[PHOTO]
20180717 #구구단세미나
SBS MTV #더쇼📺
ᆞ
예쁜애👉예쁜애👉예쁜애
함께있어 더 예쁜 세미나❤
여기가 바로 천국 아닌가효..⁉
ᆞ
#gugudanSEMINA #SEMINA
#세정 #미나 #나영 #샘이나

Nayoung ar!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好掛住Nayoung

點解可以咁正

同請夏上weekly idol

其實都唔係好黑姐。。

我愛黑撚大哥!!!!

白白白啡。。。

乜野黑撚大哥。。
大叔來ja

黑撚大叔

[ PHOTO ]
20180722 #구구단세미나
SBS #인기가요📺
ᆞ
이렇게 사랑스럽기 있기 없기⁉
더위 날리는 청량 미모ヾ(●ﾟⅴﾟ)ﾉ
ᆞ
#gugudanSEMINA #SEMINA
#세정 #미나 #나영 #샘이나

我正

日本

成個jimin咁

咁番黎未

驗腦啦仆街
食蕉食上腦呀

[ PHOTO ]
20180724 #구구단세미나
SBS MTV #더쇼📺
ᆞ
더쇼 영덕 특집에서 만난❣
매력 부자❤ 우리 세미나⛤
매력의 끝은 어디..⁉
ᆞ
#gugudanSEMINA #SEMINA
#세정 #미나 #나영 #샘이나

又做乜牙

唔好問啦

劉家姐很可以

你妹妹呢 ？

係妹妹s

有得睇vlive真好

넌 나쁜 여자야 넌 나쁜 여자야
남자의 가슴에 남자의 두 눈에
눈물나게 하는 거니

乜咁靜呀有奶

呢度不嬲都咁靚架喎叔叔。。

世正韓語教室
教洋腸韓文咁落力
又唔見佢教我

我都唔識，多得佢教

基本啦

入親黎都係得芽寶

你碌腸唔夠黑

白人嚟喎，清
真愛就開下tvN睇啦

老女人不了

我地最愛既忙內～Hyeyeon妹妹生日快樂❤️

你老d

係我hyeyeon

講鬼故一路講一路笑

隔離CB
走返過去未

花姐姐 冇牛奶榨 邊得嚟香蕉奶

驚到咁榨鬼到咩

好想去

你地又知花姐榨唔到

Ho ball!!!!!!!!!!!

[NOTICE]
잠시 후 저녁 6시 25분🕡 시청자 출제 퀴즈쇼 MBC #뜻밖의Q 에서 Q플레이어 #구구단 #세정 과 만나자뀨😄 떼창 유발 메가 히트송🎶 흥이 넘치는 세정과 함께 만나 보자뀨✌

▶

#gugudan #SEJEONG #김세정
#MBC #본방사수📺

Lan la
你50個waifu等緊你

我些寧

又你

點解唔係本人認證係老女人走左去認證

是但啦
btw 花花姐姐

一向都唔係本人認證
係咪記錯咗其他團

一姐就例外啦
佢大哂架嘛

咁you win

公開處決

佛系女團
得閒到去練射箭
你地得咗喇

想攞個射箭獎姐
其實射箭幾好玩
雖然我個把弓係床底封緊塵

Hana連續3次9分carry

差啲揾唔返個po...

屌 你連名都改埋啦
呢個po搵唔搵到又有乜所謂

都冇人睇架啦 偶運一人一張polar又上埋台慶祝都冇人去

傳說中嘅大神

你都唔弱

終於多咗7個師弟可以被鄭美美欺負

我正

me弱到不得了啦
渣到核爆

花姐姐你隻唇膏出咗界

等我幫佢奶返好先

奶乾淨晒再幫佢搽過啦

特色黎

睇未 得返6個今日。

老女人娜英飛左牙

老女人係度 冇sally那英慧妍

娜英=(我)老女人

哦原來係你老女人 就係奇怪미미明明企左係度 條腿冇理由睇錯

娜英都係老女人來

樣老......

佢話me唔老
所以me都唔會話佢老

但你係大老(佬)wo...

佢夠話佢屋企樓下神奇啦

너무神奇啦梗係

覺得呢段很好聽

隻歌本身好高汁

黑人生日都無人

尊重下
我老婆叫金世正
唔係叫黑人

係咁架啦
jimin生日咋嘛

生日快樂

兩個老女人

在心中
生日快樂

老?
老婆

hana老女人今年唔幫真隊長影應援地鐵廣告

我只希望你笑既時候我可以一齊笑
喊既時候容許我陪你難過

我愛你 金世正😘

好耐冇入嚟

嘩，肯cb喇

每季一次

9月9又鳩流流冇野搞

[📸PHOTO]
20180831
Mnet 프로듀스 48📺
ᆞ
파이널 생방송에서 만난 세정X미나⛤
우리 마음속 고정PICK은❗
언제나 뀨단이지💕
단짝들 즐거운 주말 보내요😘
ᆞ
#구구단 #gugudan
#세정 #SEJEONG #미나 #MINA
#Mnet #프로듀스48 #비하인드

好靚。。

好掛住你

haebin認證又唔見你地講下

掛住又唔見嘅

唔洗做咩
你估個個都似你咁有錢唔洗做

我都想好似你地誤會嘅咁有錢

有錢佬特徵:
1. 比人揭發有錢個陣會用「誤會黎既咋」黎蒙混過關

如果我有錢,我尋日一係響논산시,一係響九展啦

你有第3個選擇姐

咪做數據狗

應該係咁？？

人地堂堂大將軍
你話人狗

有咩資格做大將軍
炮都冇碌

你有小鋼炮

花姐姐隻狗

PS左先有陰影位

咁先正

[📸PHOTO]
20180907
<HallyuPopFest 2018>
ᆞ
싱가포르에서 만난❗
어느 각도든 예쁘고 멋진 뀨단이들⛤
그래도 무대 위에서 제일 빛이나💖
ᆞ
#구구단 #gugudan
#싱가포르 #Singapore
#한류팝페스트2018 #HallyuPopFest

我又初試性感?

算啦 你都唔睇啦

你又睇咩?

有喎

咁你唔去新加坡?

已經試過幾次打開心窗傾訴心聲了啦
阿叔頂唔緊喇

因為窮呀，屌你個閪

美娜寶寶校園劇又要被欺凌

好想幫佢捱

算吧啦

突然好想見到佢地

笑

99day都係8人

[📸PHOTO]
20180909 99데이
<미니 게임 대회🏅>
ᆞ
🎉해피 99데이🎉
함께 있으니 더 사랑스럽구❗
행복한 이 순간을 기억해❤
ᆞ
#구구단 #gugudan
#구구단의_아홉가지_이야기
#VLIVE #99데이 #미니게임대회⛤

幾時先齊人

屍間oppa

我hyeyeon

佢話要考入延世大學醫學院

fighting

又係你燈

掛住漢江、琴湖江、太和江、廣安里、光州川

醫學院咁叻女
而我仲on99咁唔知自己做乜

佢話考到入去會學點樣醫你個腦同埋個心
同埋要研究下國絲同髮絲同燈神之間嘅三角關係

順手研究埋你對娜英同妹妹既三角關係

完全冇衝突，協調到
唔似你，加埋多過101個

咪又係個幾個 1個人邊睇到咁多個

想同sally學韓文

追日本未呀咁
10月頭去韓國又得

有隊9人團好似10月cb 想睇個隊多d

去未呀咁

你資助我一定去

真不了，哥很專一

哥,專一既話要係娜英同妹妹 2揀1

娜英

妹妹仔好似好d wo
長線投資

我邊有資格講長線

世正話佢中學已經有厹fans club

以前白雪雪係呃得下人既

邊個身體部位白?

皮膚

九個人幾時回歸呀

過埋高考先

我hyeyeon 永遠懷念

我屌你 乜野永遠懷念呀

jm9呀髮西斯
永遠懷念係畀長銀架嘛..

邊個長銀 食得架?

大叔,放你1個月假
你好好叉飽電啦

我屌你呀

你個燈神

sally進化左

你識咩
大陸拍刻拍到瘦哂
心痛指數5粒星

反而你娜英竟然唔進化
好神奇

老女人

hana

傻婆上蒙歌

大佬你咁嘅級數點挑Lyn
更唔好講打真大佬率智

你做番搞笑節目算

極速輸左除頭套
都係為左刷知名度姐

冇人識你呀

真係唔識?

除咗Jooe,冇人識佢喎

咁交比我

又受左d咩打擊黎

上面幾條友都cls

我冇事

你令我心臟仲打緊風

專心番工啦

啱啱同老細講左搵到人生最後的愛
今日唔返工了

辭職未
可唔可以跟你搵食

想跟隊

你幾時打本比我大佬去開創新事業
好想跟你地搵食

林宥嘉(Yoga Lin) - 《兜圈》 Cover by gugudan HAEBIN

我Haebin

又你。。

你平時就係咁溝女？

施主，貧僧看破咗紅塵好耐喇喎

痴線
拎疊錢上枱面就自動波架啦
係我面前拎出黎我都會自動波

兩個隊長

竟然唔開拖

你見唔到1....1..1咩
企得特別開架

hana好女人嚟㗎

唔好FF咁多好唔好

我好純真
都唔知你地講緊嘜

我第一次知個陣係你話我知架wo

都唔知幾團結

你個陣唔係咁講架wo

隨時時間會變架嘛
以前我都好芯，依家都好專一啦

WTF?
以前你就專一娜英
而家

最後的愛由始至終都係一個

開口埋口垃圾辣殺

韓妹不了

中秋節快樂呀老婆

係咁中9分

差d睇錯老女人剪左短髮

btw又改名

好有型

係得我呢啲辣殺先永世唔改名架咋

你改左幾次啦wo ching

對唔住，係我錯
愈改愈專一

專一妹妹

哦，慧妍妹妹
講開又掛住佢了

你睇你既elris啦 我hyeyeon

你燈夠未呀
慧妍妹妹考完大學就返嚟

仲要讀埋

一向都走咁啲堂邊做星
交足功課，考哂試pass咪畢業囉

係既就唔會而家都專注緊讀書停左活動啦

慈恩

11月6

好過今年CB一次

都冇人會去睇啦

撞twice

染哂頭髮

右上角個個邊個黎

時間最後的愛

仆街呀
認唔到
我以為路人黎

btw我hyeyeon

Sohee呢

屍間oppa死之前仲有幾多個最後的愛？？

Btw
牙叔d髮線越來越高

一齊飛未

12月1、2

12月1-2日去唔去韓國好呢

Mimi個平陰

正喎 後生左

幾廿歲人整d妹妹頭

不要笑

你躝未
燈到人都走埋

いつもgugudanへの温かいご声援をありがとうございます。

gugudanの韓国アルバム発売に先立ち、
メンバーHYEYEONの今後の活動についてお伝えしたいと思います。

HYEYEONは健康上の理由から十分な休息をとりながら学業に専念するとともに
芸能界活動に関して会社と随時論議を続けてまいりました。

熟慮の末、HYEYEONはgugudanとしての活動を終了し、
しばらくの間学業と健康の回復にさらに集中することに決定いたしました。
gugudanのメンバーとしての活動は終了となりますが、Jellyfish Entertainment所属という点に変わりはありません。

今後gugudanは、11月6日に韓国でニューアルバムを発売し新しい姿をお見せする予定です。
8名のgugudanメンバー達とHYEYEONに今後もどうか変わらぬ愛とご声援をお願いいたします。

Jellyfish Entertainment

Hyeyeon妹妹

88蛋了。。。

not more99

我屌你老母呀

哈哈

點解呀屌

慘被逼害呀屌

以後改名:
Balbaldan & Hyeyeon討論區?

唔好笑呀屌你

靜啦

。。。。。。

原來你又岩

不如問佢有乜唔岩

點解要退團

話係學業喎

以後仲點叫gu9udan

平時就冇人理
退團就湧出嚟
咁係熱心定愛心定責任心呀
有意思咩
話知以後叫gu9udan定gugudan定孤孤單定9蛋定鳩鳩蛋定嘜嘜단
who cares
事撚旦啦
wfc
算吧啦

對唔字牙屍間oppa

脫左 sor

想脫kpop..心很累
諗起6、7年前嘅另一團，出道鍾意到後尾少咗1個到再紅到爆，咁好咩
今次仲要係親身追過嘅
仲要本身係非101，唔知有咩特別，唔知係咪湊夠數
到慢慢顯示實力，又係咁進步打動到我，少咗佢唔得
交流過就更覺得人很好，喜歡順位排好前嘅忙內
唉

我睇過既大部份都係有人走
依家最愛既都就黎散
9蛋你都仲可以支持佢地8個
我係直情見到佢地既機會都冇

其實睇咗咁多年
都好似冇嘜邊隊可以齊人善終到
可能當初終於有勇氣追真人
覺得可以齊齊整整到2023
同佢地講聲再見同多謝
原來係奢望嚟...
難得覺得有間公司唔算咁西
Manager都幾好人(除咗大嗰兩件)
啲飯都算好nice，有招呼打有偈傾
可惜連捱到Act9出九尾狐都唔得
港場密密地見到忙內有啲唔開心咁
估唔到就係最後一見
或者可能上天想提我
你老喇阿叔，算吧啦早啲摺埋自己啦
原諒我當天不懂得珍惜...

做咩姐你 屌

黑白版我留嚟自己追憶

收手啦 唔好再搞我hyeyeon

收皮啦
仲嘜嘢你呀我呀她呀
唔存在啦
只願她一路幸福

我hyeyeon未死架屌你
乜野唔存在

Day 1

구구단 3rd MINI ALBUM
Act.5 New Action

Coming Soon

#구구단 #gugudan
#Act5_New_Action
#20181106_6PM

冇乜mood睇

大隻左既？

算啦 佢哋都係人都會有自己嘅理想同目標 佢哋開心享受咪得囉 剩低嘅成員如果都會因為咁唔開心 你更加要支持佢哋

覺得姐姐換左髮型後生左

咩pose來架

屍間嫂

呢個老女人都後生左

亞視鵬嗰個

睇親嘅都唔齊人 唉

繼續自己推

正到痴線

某會然老婆

我姐姐

某前會然女人

扮後生姐姐2號

趁CB幫手推下

My waifu😘

陪跑

加油芽寶

[📣NOTICE]
#gugudan ‘s new songs in 3rd mini album #Act5_New_Action have been released ggyu😄 DEAR FRIENDS, we need your love and support by streaming & downloading ggyu✌

#gugudan #Not_That_Type #20181106_6PM⛤

[📣NOTICE]
#gugudan ‘s 3rd mini album title track #Not_That_Type 'Official M/V' has been released ggyu😄 DEAR FRIENDS, we need your love and support by viewing the M/V ggyu❣

YouTube▶
네이버TV▶

#gugudan #Act5_New_Action⛤

[📸PHOTO]
181106 구구단 세 번째 미니앨범
<Act.5 New Action> 쇼케이스
ᆞ
기다리고 기다리고 또 기다렸어❤
멋쁨 예쁨 FULL 충전한 뀨단❗
오늘부터 시작이야 함께 가즈아🙌
ᆞ
#구구단 #gugudan
#Not_That_Type #Act5_New_Action⛤

咁凍學人著背心露胸肌。。收返埋啦牙叔
洗唔洗我買件長袖底衫過你著牙

路過留名

仲未返來? 定一路都係果邊

一直都在

牙叔你又想典牙

世正

男人都奶

可以好女人既
不過唔係對住你姐

脫了

難得講返句人話

世正真係正嘅

有無肥娜?

肥娜都好正
伸手黨想睇圖

唔睇肥娜世正睇邊個?

有推介?

我花姐姐

圖呢?

驅風老女人不了

其實我gugudan 只識 世正肥娜同埋5959前忙內

我花姐姐

或者老牛都得

雖然唔係我杯茶
但好似下面個位叫做老牛嘅好似好d

[FULL] gugudan 3rd MINI ALBUM [Act.5 New Action] showcase

望住老婆仔呢2日D相好正...18+

聽日去睇世正

但今次音源好似麻麻地 ...

我屌你啊

去啦去啦

我同我老婆關U咩事

神之手 神抽世正小卡

No色情

事業幾重 特登show出黎
可能想急搵人埋單

睇到個留言 ... 表情即變

望下邊位會員留言

見到名即刻

冇人會埋
呢個重任繼續落係我度

友帖fromis_9代表 小智入場幫手支持

世正 肥娜

人妻 些寧寶寶

又係sidetrack好聽過主打

有邊次唔係
就連chococo果次主打咁好聽 都要比神曲snowball比下去

呢隊唱抒情歌好過d主打style

又真喎
maybe tomorrow
make a wish
snowball
lovesick

diary都無 仲話自己係老公

dairy不夠maybe tomorrow屈機 所以不提

why not both

話說會然XXXX屍間是否已經離我地而去

佢不嬲都自閉
我都一時時

有D掛住佢

Close

屍間

只是個傳說

I miss u time oppa

友帖fromis_9代表 小智再次入場幫手支持

傳說現身

承歡 呀正

兩個主唱
一個真隊長一個暖媽

二個都

友帖fromis_9代表 小智又再次入場幫手支持

倒塔咁早 5點半點名
家陣眼訓到想死

Nako

友帖fromis_9代表 小智又再次到場幫手支持

餐車

大家最愛嘅世正大叔

邊有大家
由頭到尾都係得我

55

世正都唔係大家，咁邊個係?

又針牙

花姐姐是大家的姐姐

好波ching

收爺啦259

世正正D

我waifu正就眾所9知

炮灰團

入到前三收貨啦

[📸PHOTO]
181113 SBS MTV
<더쇼📺>
ᆞ
쌀쌀한 가을 날씨도 물리칠❗
뀨단이들은 오늘도 hot hot hot♨
단짝이들 감기 조심하구😷
뀨단이랑 함께 계속 달려요-333
ᆞ
#구구단 #gugudan #더쇼
#Not_That_Type #Act5_New_Action⛤

的確係
肯CB其實已經好好了

友帖代表 小智又嚟支持支持

你又去幾耐

乜去幾耐?

今日世正件衫好靚

[📸PHOTO]
181116 KBS2TV
<뮤직뱅크📺>
ᆞ
365일 빛나는 미모💡
뀨단이들의 멋쁨 모먼트.jpg
뀨쁨이란 바로 이런 것...❤
ᆞ
#구구단 #gugudan #뮤직뱅크
#Not_That_Type #Act5_New_Action⛤

[📸PHOTO]
181116 KBS2TV
<뮤직뱅크📺>
ᆞ
뀨단+뀨단=❤💜💛
불금에는 역시 달콤상콤 뀨단이지❗
단짝들 즐거운 주말 보내요😘
ᆞ
#구구단 #gugudan #뮤직뱅크
#Not_That_Type #Act5_New_Action⛤

[📸PHOTO]
단짝을 위한 깜짝 선물 도착🎁
ᆞ
'Not That Type' M/V 촬영 현장❤
뀨단이랑 같이 월요병 이겨내기✌
ᆞ
#구구단 #gugudan
#Act5_New_Action #Not_That_Type⛤

[📸PHOTO]
단짝을 위한 깜짝 선물 도착🎁
ᆞ
'Not That Type' M/V 촬영 현장❤
뀨단이랑 같이 월요병 이겨내기✌
ᆞ
#구구단 #gugudan
#미미 #하나 #해빈 #나영
#Act5_New_Action #Not_That_Type⛤

[📸PHOTO]
단짝을 위한 깜짝 선물 도착🎁
ᆞ
'Not That Type' M/V 촬영 현장❤
뀨단이랑 같이 월요병 이겨내기✌
ᆞ
#구구단 #gugudan
#세정 #샐리 #소이 #미나
#Act5_New_Action #Not_That_Type⛤

對眼咁大

眼大又有咩問題呢？

冇

世正係個額頭好大
同埋佢個髮線偏後
但唔係問題呢啲係個人特色

第一張相我第一眼意為gfriend 銀河

佢D髮線真係越來越高。。

咁可能你要驗驗眼

我突然之間諗起陳奕迅

尋日豬好多

禾吾賭錢的

咁之前果條四連環唔通我眼花

yes啦
我po hyeyeon又唔見你睇到

見到呀

[📣NOTICE]
#gugudan #MINA 's tvN drama #Tale_of_Gyeryong_Fairy OST #Peach_Paradise has been released ggyu✌ MINA's lovely voice song that stimulates🙊 Dear Friends, let's listen together ggyu🎧

#KANG_MINA #점순이 #OST⛤

大隻唱OST

[#소이] 181121 #구구단 소이의 생일을 진심으로 축하합니다! HAPPY BIRTHDAY TO #gugudan #SOYEE #Jellyfish

🎂HAPPY BIRTHDAY SOYEE🎂

매력부자 소이의 생일을 축하해❣
언제나 꿀처럼🍯 달콤한 목소리로
따뜻한 노래를 들려줘서 고맙소이💕

#SOYEEDAY
#HAPPYSOYEEDAY❤

芽寶

屌你又改名
我恩菲呢

嘩 ... 狗竹 ... 同我爭女

比你改 呢排沉得有啲過份

ggd隻歌 真係聽唔落

聽聽下ok既

好盡力咁聽左三次就冇再聽

我今日去唱k有唱
開頭麻麻 聽多幾次其實都唔係太差

99蛋 反而 最差我覺得係上次個小分隊
世正 肥娜 娜英 個首 真係頂唔順
聽唔落去

不改了
雖然我權F真係好正

其實聽耐左都會法國首首都差唔多水準

痴線semina好聽啦

聽咗十幾廿萬次

好難得先有得聽金娜英高音live

不要笑.gif

自

不要哭.gif

喂，對身體冇益
試下唔好咁

🎂HAPPY BIRTHDAY NAYOUNG🎂

나영이라는 별을 닮아 반짝반짝 빛나옹🌟
카멜레온 같은 나영이의 생일을 축하해❣

#NAYOUNGDAY
#HAPPYNAYOUNGDAY❤

哈 哈 哈

返來未?

今晚啦 接唔到膠真 唔開心

我權F最近點

世正幾正

冇人想知

同左sally講想見宣。。
佢叫我下次再黎搵佢。。。。

妖 點解同jelly講想見宣
佢會唔開心
你唔想再見佢

同佢講完個梗
佢趕我走。。

抵死啦 咁樣對我jelly bb

佢係開心咁趕我走
最後揸住手仔唔走

走啦 又抽我jelly bb水

你又唔去。。。講經

又睇恩菲又睇sally

唔洗做牙
我夠想去睇啦

時間喱啲野。。。
佢地好似話3 4月cb

下次先算啦
100隻入FS

原來係講izone，屌你

我講ggd...

100隻入fs係入10場

咁都比你兜到

一場都唔洗十隻 你又耍我啦

咩兜呀..

我份人保守 10隻穩陣

你的髮線同你的人氣一樣
不斷上升

10隻應該大部分場次都穩啦
首場 尾場 特別日子 除外

試過頭場6隻
不過都好耐之前

頭場6隻你都買得落
真係幾進取

輸得起係唔同D

遲下差唔多，因為99蛋就收皮

果陣係我第一次去追, 根本冇要買好多碟既概念
諗住隊野咁撚霉應該幾隻就入到
之後試過6隻入唔到
見過鬼自然會怕黑
自此以後次次都10隻起跳

無買好多碟嘅概念 但又會買6隻嘅?

其實我覺得課完唔中唔緊要，問題係如果你追團細團，D碟真係散唔到貨，唯有硬食。
抽中你叫我硬食無乜所謂，抽唔中但又要硬食真係喊出嚟。

講呢D

本來諗住9個人一人一隻
諗落都係算啦, 咁dup應該少D都夠
之後就買6隻

至於抽唔中, 追得咁細既團都預左散唔到。。
硬食都唔係話好多，但因為差少少而入唔到會唔開心D

原來有concert
想睇
求detail

去得就唔好計較嗰幾隻
其實好多時都有數得計
係睇你肯唔肯做功課去CHECK
去得就一定要中
利申:尾埸10隻守到尾門

細佬窮撚 無計
除咗頭場 投資咗嘅目前都中晒
頭場真係好難預
f9嘅第一次fs ... 大家都無數預

岩牙 唔中真係買來把撚。。

你會唔會太後知後覺

會啦一定

d有錢佬真係串過馬撚

一定唔係我 我窮撚嚟

你望下你又改左咩名牙

同我爭女

做緊D好無聊 但又一定要做嘅文件野
做到想死
開首 Not that type 聽 即刻個人醒晒

執柒左佢啦

你講你個人

呢團牙
你都順便執柒埋你自己啦

我執柒你就有

咁我執柒左你先

就憑你

Why not

番鄉下練番10年8年先啦

同你打牙骹真係推po推得特別快

無意義的推po
想念hyeyeon

唉
明明呢個po名係話迎接佢返來2週年(雖然過左好耐)。。點解會咁

就嚟新post ...

慢慢啦

呢到一個Post可以用大半年

咁你要反省下

我是來推po的

收啦

今晚就推爆佢

經驗豐富

係

就咁睇擺位同timing都知一定萬人斬
收收埋埋估唔到

屌你
我mina

肥娜啊 ... 點解你要咁做

老江湖

平時同我練得多

我係嚟交功課俾芽B嘅

係夠期前推佢兩推

先生好熟口面

Pish

Funson 9

係咁鳩推做乜鳩

Funson9 係咁

推

想知下一個po咩topic

竟然由你講出黎
雖然我係old fans都有同感

準備del曬Gugudan啲相
最後貼下啲珍藏

完。
再見
Gugudan

點牙MML佬

留下一點情
說聲再見

專業招黑

del del下 見到幾張幾有意思 貼埋佢

沒有了我支持 以後要加油呀 Gugudan
最有意義的兩張圖
delete

支持ggd

Mina真係好靚

上面多圖

牙英屌打

做乜咁睇唔開去睇佢？

死老野仲扮可愛

咪臭係，而家係00後既世界

99年都開始老

開始中世正毒

老女人都好睇。。

96姐

Mina仲可愛過個黑鬼啦

原來就1001

而家d團開始03 04都有

Izone

999

1001